啱啱落街場 有條死mk帶條女黎睇波

一開始我係咁對住佢條女個方向射波
又喺條女面前係咁插花扭水樽
到落場我又係咁用skill move撚鳩條mk仔
有一下我rainbow fake完佢之後
條mk仔一肘批落黎
仲要打到我牙都甩埋
最後我一路跑住走
一路叫佢咪撚走我買完野飲返黎你就知死
結果我拎住隻牙返咗屋企就冇返到球場

Ching ho ball

邊個場，我幫您拎返佢隻牙

Cosb做得好

崩牙狗

咁快3日

樓主系崩牙犬

崩你地老母

唔好呀條mk仔好撚大隻

得你先驚

佢係咪有6舊腹肌？

原來牙鋼冇昆我
cos狗真係崩牙

樓主洗唔洗幫拖

笑左

天作之合

你一戴手套曹君如都唔係你對手啦

好手足

牙笠博士

崩牙

牙你老母

樓主，你一叫到，我即刻過黎幫你